是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

老come 煮餅，OMG。不如改叫老馬有火

男人老狗食埋啲咁嘅嘢

煎餅果子來一套

應該食返仔先夠男子漢